[728]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(431) i know i know

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

know乜春

姜醬留名

i know i know

同事A生了仔 姓張
同事B：諗好名未？
我：叫張黃河啦 夠晒霸氣
同事們大笑
我：有典故架 出自百家姓 陳李張王何

射咗一日波，訓到宜家上水留名

講起笑話我諗起一個
小學個陣上堂大家好鍾意答題
一邊舉一邊i know i know
有次老師問左個問題
咁我就i know i know 咁講
之後我隔離以為係答案之後又舉手答

點知missy又真係揀佢答
之後佢企起身答i know
笑到我仆街

又同櫻一齊留名

要唔要同櫻一齊講下笑話

比矖啲錢我 lm

射波射足成日咪好攰?

想聽笑話

睇你地po

新po lm

來個IQ題

安兪真既缺點
(猜一句歌詞)

留名

真的假不了 假的真不了
秒

有無人之前block咗樓主見唔到個po㗎？

呢句歌詞黎?

原來你住上水

I know I know

know就講啦

請作答

Missy: 係, 請你回答

答啦

I know

點解地鐵咁熱

係咪要估, 屌好難

年年加價整暖氣俾你嘆

iq題？

你去左東京?

估吾刀
請開估

東京幾熱

講個笑話你知：裴巴話唔買唔追。

hamsup仔

要唔要彈琴？
熱列地彈琴

重作

世紀難題

食錯朱古力

IQ題, 知唔知點解魚柳包越黎越細

我諗到喇 因為心穎係代言人

i know

麥uncle hello

好 開估

請粒俾人食

扮啦 我啱啱呃埋你同iPad食 不出七七四十九秒就有藥效

唔知今日會唔會見到呢

等緊順圭出圖海

umfrd子
我都等緊

冇data ar

東京女著熱褲？？

唔好亂用我個term

有冇睇呢個po, 幾funny

真
樓主幾幽默

why 佢咁幽默既？

因為冇用痴襪膠水

因為佢對默著太耐, 鬆曬, 要係咁幽

痴曬線

join?

依家啱啱12點啫！仲有下半日！諗緊去唔去睇復仇者好？見到基本上每1分鐘嘅場次都已經滿晒我覺得好痴線

唔好笑呀

心水ching

我清泉

重作啦

留意咗呢到幾位巴打好耐
有無興趣去做gagman

我做gagwomen得唔得

仲有飛買?

new superhero

第一排都唔知有無

呢個post再咁落去唔係辦法

要等Captain Nancy拯救

豪華戲院仲有琴晚睇到今朝晨早6:00個場一早爆咗！

安，靜啲啦

冇跟進到
之前見啲人上fb標到啲戲飛一二千蚊
唔知啲炒狗有冇蟹哂呢

豪華係咪bug咗點解全綠

因為

有咩問題

Gagchild ok

點解要加密

點知有無風紀會狙擊我

以前有個字幕組叫東京不夠熱

加左風紀都一樣見到架

人才出眾不得了
睇呢個po睇到硬哂拳頭

人人齊跳十字步！

咁巴閉公審馬國明就唔好加密啦

real?入嚟洗禮一下先好走

已經忍唔住想劇透了

好似你出街爆呔咁 但有張報紙遮一遮

好過無咁解

你今日搭唔搭紅van

決定用櫻比個各位gagman
順便淨化下個ok

咪encourage佢地

專業既係自己可以encourage自己

對唔住呀我笑咗啊

見到你個名，諗起銀河唯⼀的秘密

今日咁得閒過黎

話說早幾日去萬發食海鮮, 食食下突然間成枱人企曬起身, 知唔知點解

長此落去會劣幣驅逐良幣
唔理想

收皮啦收皮啦

食完走人埋單？

有乜所謂呢
呢個世界本身已經唔理想啦

唔係, 係因為聖子到

咁唔係應該跪底咩
btw依家啲聖子貴唔貴

唔係要跪低咩

日本AV救世主高橋聖子在日本AV界快速竄紅，出道3年人氣居高不下，拿下不少相關獎項，並不以此自滿的她，除了AV工作之外，跨足電影界，希望得到更多專業領域認同，讓成績更上一層樓。 高橋聖子特別來台拍攝JKF封面，對自己相當要求的她，為了讓外型更加完美，在半年內力行減肥瘦了5公斤，這次身形明顯消瘦。

咁你知唔知點解尖沙咀個間會食食下企起身?

呢度話自己清泉嘅要睇lfl

我J開高橋涼介

係時候召喚裴巴

咁岩既，我J開呀木

你整個lfl圖海佢嘆

呀木你不如唔好叫呀木

30000

見有爛gag咪黎睇下g持下

因為櫻而結緣既飯結婚了
唔知呢到有無一對cp出現@員瑛@安兪真

十年前，油B條八婆搶我主唱

幽默呢味野有時冇得夾硬黎

有請一對新人

g持

搞乜撚個post低汁左貢多=.=

梳

泥邦首整反高汁

死啦ione打完歌無耐就搞成咁

白汁ok？

好爛

我係新會然
請問我係唔係入錯post?

lm

G持白汁！！反對茄汁！

要搞個gag先可以入會

靜啦

蟲海都ok
都有唔少素材

百事有可樂
會唔會好笑啲

唱首歌泥聽下

太掛住ione症候群

咁茄子呢？

是咁的
有一日我同兩個同學去食飯
一個同學嗌咗碟西炒飯
另一個嗌咗碟印尼炒飯
印尼炒飯嚟咗之後 我同學發覺碟炒飯同佢食開嘅好大分別 所以佢叫咗個侍應嚟問
點知隔離有個阿叔答爹 叫我同學食一啖試吓碟飯有無印尼味
我望住隔離食緊西炒飯嘅同學
笑到哽親

thank u,next .

I know. I know

點解芫茜咁臭要叫香菜
佢應該要叫__

圖海準備！

反對！

飲百事未

一生妹

要健康，除咗走油，仲要唔可以揀飲擇食，尤其是茄子

茄子浸酒

波子都要走油

茄子可以遮雨

縮骨茄子

個post搞乜鬼

GB之後變左gag con

想食紫色遮

係咪要笑架

俾下面，佢係我20分frd子
辛苦曬！

你畢左業未?

個d叫襪膠

戈戈年令祺事禾T_T

唔係, 你未畢業既話唔好笑
因為會笑忘書

叫你勿膠啊 @安兪真

.....

...

放棄 唔爬文了

-30分 同真巴睇齊

我都成日係咁同佢講, 叫佢勿膠, 勿膠

襪膠情義重

呢度冇我嘅事，都係走先

依家邊個最高分

順圭bb本身應該爆分
但俾人training 左

入左黎，仲想走飲返支米酒先啦

飲紅米酒, 交好朋友

今次買咗幾多隻碟

我都係
入黎諗住表白肉粒

收唔收柔理kihno小卡 仲有pop-up store , photo小卡 平放4張

佢已經有

買咩碟？鼓油碟？

叫連狗幫手將個po搬去黑洞先

要唔要多set放喺銀包

咪柔理姐，人地表白肉粒飯姐

僻邪

fanclfancy

貼門口啱數，七月鬼門關大關遇神殺神，遇鬼殺鬼

我可以幫你開個黑洞

貼係屋企鎮住 嚇走其他鬼

專業開洞

瘋了 全部都瘋了

人人笑我太瘋癲、我笑他人看不穿

幾時都話，得返我係最正常

Hello it’s me

想幫手

有冇橙色衫好核突果張先?

先公開 中字

produce csl

話明連狗佢邊有手, 得4隻腳

好似幾仙

大家好似癲完?
我可以PO圖了?

上idol radio?

等咗你好奈

奶

櫻

娜

真

奈

權

純

HI

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完
Special
_______________________________
HI的愛情故事
鋼鐵直男

溫柔狗公

9隻咋

( Show Blocked User - 椰汁炸豬扒 )完全封鎖

留低腳毛

腳呢？

每日任務
P社

好彩訓醒正常返
留名

講個笑話俾你聽?

收嗲

人多蝦仁少？

唔係啦

聽一個無妨

知唔知點解阿演唔鍾意5月

工鞋小亮

仲海灘舉行

唔知

摸面

第一眼以車汪摸個飯塊面

車汪呢個名好難聽

同chaewon有咩分別

韓文讀音
冇分別

因為佢排第12, 係最嬲may

diu lei lo may

做乜加密

同椰奶工鞋沙雕兄弟小圓等名一樣咁戇鳩

今朝仲多個安浴巾

都估到點解會咁叫
yujin同大陸浴巾個音近

仲有拿鍋

正確啲嚟講
係拼音近定一樣
喺個keyboard到打啲名出咩通常就會係佢哋喺大陸嘅名

但係彩元韓文真係咁讀喎

拿鍋係乜

奈子好憎煮飯 所以不拿鍋

你應該慶幸有個巴依家喺度
如果唔係你會比人追住嚟係咁屌

拿鍋姐係撒庫拉個fd
愛情偶像劇黎

成個創意台搬咗嚟呢度？

再嘈呢度變劇透台

네

白雪呢個名真係好難聽好難聽呀

人黎同我dum佢落山

車你老母汪

啲個po好低汁

呢張表情搞笑

奈子愛我

哩個表情已被安狗狗超越咗

岩岩發現原來個youtuber岩岩出左新片

補返張定cam版俾大家

邊個邊個死咗

u好低汁

有啲重開新po

哇因為🌸促成的一竿婚事🎎
同為櫻推的兩人[可憐] [可憐]太棒了吧[好愛哦]
“咲良醬謝謝你”WW

[CR。 ryoppy_826]

睇黎呢到巴絲都不遠矣

招積樣

順圭會唔會忍唔住想劇透

正皮比連登Logo

不如叫返nako 同彩元啲名好千奇百怪

Lm

好波

去左名古屋趕緊去ske劇場
有bby個淺井裕華但有機遲到唔俾入

成個連登得返依個避風港 無被人劇透

有人睇左啦

大家入黎都係睇韓星 唔會人咁癲係度劇透掛
利申 今朝睇左

呢張好靚

啲飯拍好勁 當然人靚點影都靚

嘩屌..佳恩終於有野做.......

屌你咪嘈！

Dllm. 咪提啦 剩係夠膽入呢到

咁我放下圖 推走佢 有無人有蛙張原圖 好靚

準備今晚7:00進入三小時的黑洞

呢套 上面句韓文係解聽日播？

好gay

奶個張真係正到痴線

我中意姬少少

睇睇下好似唔係exactly嗰張

幾時到Sakura 同彩讌

IG有禾櫻

聽晚8點(韓國時間)

最尾個張

百成材系列

講完呢句又燈走

已經唔會再理間狗屌公司..反正我都已經搵左我寶

真B仲好後生，未來仲有好多路要行要走，希望大家比D空間佢

可唔可以除咗件䄛佢！？好鬼憎呢件䄛

salewa俾咗錢㗎
將就下啦…

唔想櫻飯暴動鏟平otr

P社唔幫佳恩出碟都算, 連允真都唔幫真係抵比人屌.

但係呢排見真同奶粉著左其他牌子褸嘅 可以咁樣架咩

奈子第二封喵 睇黎今日幾精神

第14頁黎明

奈子燈力拍得住呢個po

咁全盛時期一日7封應該有喜事

邊有咁大

睇完復仇者，唔怕劇透了

打造緊高學歷女團
我隊pristin 都番緊學

你唔好呀你
我下星期先有得睇

失業者聯盟

應該好得閒先真

劇透咩？

13樓姐姐星期三係咪唔開?

你上去行轉咪知

上面先有清啱啱摸完門釘

都話次次都係呢個樣嫁啦
無奈個時個樣又係差唔多

點解13樓唔開會係問依度

話說睇真啲bh個page
佢如果係rapper嘅話只係要睇無伴奏嘅一節rap
忽然間覺得門檻低咗好多

啱啱上咗 冇開到 想買隻專都唔得

韓專?

呢度啲人一得閒就上去gathering

因為13樓會搵到曬呢個po d人
仲齊過d生寫

好彩我嘅得閒唔同csl嘅得閒
次次去都係同姐姐一對一

aoi姐姐靚唔靚

韓日專都買 13樓姐姐冇賣韓專？

落樓下咪有

Aoi姐姐係12樓
每次上去都要帶定幾包紙巾

其實諗得過，開vlive就係補習，你唔飯呢團，你老豆老母都迫你飯，迫你睇V

淺井裕華好可愛
仲要原來都幾有人氣咁 好多人叫佢名

亞視個打電話問功課

我地都有韓語教室, 不過多油.

韓專上IG收仲抵, 不過無海報.

教方言

Fan Sign睇平均分
Base平均分50分20%機率，60分40%，100分100%，迫你讀書

我今日都白行一轉
睇黎要了解姐姐多啲了

仆街仔

巴打幾時去爆碟

仲爆

13樓不嬲都係預訂為主，但都會買多，有現貨數量都唔會多過樓下仲有izone 冇出過日專，得日單昨

我未攞碟

好耐之前

唔怪得日日仲有幾千銷量

歌都打完啦

我冇講過攞咩碟喎清

Mikurin: I met Nako & Sakura yesterday! Watching IZ*ONE videos, I was wondering, "Did Nako get taller?" but then she hadn't grown at all so I was relieved lol. Actually, I was wondering if she became shorter 🤣 Maybe I just grew? 🤭 I didn't say that though
奈子高左

唔係miku咩

(After Miku Watched Idol Room)

錯覺黎啫

課左幾多隻

講日單講到口臭
已經放棄

咩課咗幾多隻？唔明你講乜

日經黎

本po特色。

佢兩個真係好襯

今集sakunoki係琴日錄

間房講野有回音

應該唔係錄音室

可能響宿舍錄

mail 2 ho ball

今回は、日本！
さくのき出張スタジオ
というなの会議室！

よーく聞くと音が会議室反響音。
まあ、珍しい環境なのでお楽しみください。
そして、おじさんと咲良の絆！

原來響個會議室錄

sor9

起碼30隻啦

Lol, Sakura is just questioning the staff members about K-CON
Sakura: It's our first time on K-Con! It's held abroad and stuff too, I think, and there's Meet & Greets? *starts questioning staff* Wow, I really don't know anything

thanks

又黎 佢個肚

講指原

終於講下

28號就開con
但撞到應一應
好彩呢兩日係日本都有機會見下

多謝金主仗義幫忙

【櫻花🌸樹下實時】
這期櫻花樹下是23號錄的也就是昨天[跪了]（好辛苦啊…T^T
開頭放了首韓語歌（劇透妖精貌似又劇透了什麼www
提到丸收穫了nh音樂放送節目7冠王🏆
丸們都覺得拿一位很險[微風][微風]
櫻花樹下新添環節—TMI
提及point“1⃣️7⃣️歲”是什麼讓nhyc們爭當17歲ww
中間插曲： 해 바 라 기 （奈仁很可愛的那首
丸換了烤地瓜[笑cry][笑cry]（所以這次打歌emmm…提及即將到來的日本1st粉絲見面會
以及令和年[兔子]
提到了nh送餐詢問用語（那個請問…hello？類似ww ）提及一人食生拌牛肉w
大家的廚房登場[微風]
中間插曲-小結巴韓語版[ok]

—來源dc

美久都可以私底下約見面
指原都可以啫 不過首先要佢、奈子同指原夾到時間先

nhyc係咩黎？
成日都睇唔明大陸啲簡稱

呢d我真係唔知....

烤地瓜 都唔知點解

NHYC=南韓櫻吹
佢地啲拼音第一個字母黎

CODY既意思

想做車銀優

中字 TMI news預告 清純部份

喔 原來指原尋日有同美久約左櫻奈一齊見面

(๑￫ܫ￩) TMI NEWS 🐥
惠元偏愛剪刀石頭布

玟週選擇了青蛙娃娃

採源發言先舉手

櫻花精神集中的時候 腳尖是朝向天空的

仁美沒有熱狗也吃炒年糕

原來ontherecord整晒中字

指原都有聽

櫻買左好多韓國小食同糖果比佢地兩個

有見面已經好好
個con去唔到就無辦法啦
希望下個月28號感謝祭可以帶成隊ione上去啦

以為你話果個指原

真人下嘛
不過佢地gb完
都易約d既

指原twitter：
小櫻花好像有在廣播上說到，
其實有見到小櫻花和奈子哦，因為日程關係不能來看畢業con，但能見到就很開心了。奈子看到我的排練，生氣我舞蹈跳錯了，這種久違的感覺太開心了。兩個人都很忙，一定要注意身體啊，櫻花歐尼，奈子歐巴

屌nako而家已經好專業啦

貼d陳年舊相賀一賀佢先

金珉週
簽售後記
Q：其實...我(是)
①冷酷的人
②izone的實勢
③可愛的人
④甜蜜的人✔️
🦊：你好~
：你好！歐尼 這個！ (給了書和香水)
🦊：嗚哇！這是什麼
：(香水說明中)這本書太可愛了ㅜㅜ
🦊：你更可愛ㅜ
🦊：其實...我 是個甜蜜的人
金珉週的甜蜜還有誰不知道ㅠㅠㅠ
(書真的有點可愛 書名是《稱讚能使鯨魚跳舞》

等待未來再相聚

勁過老母啦 識話番指原跳錯

【翻譯】190419 簽售後記

咲良：昨天見過!
原PO：?? (昨天忙著現實生活
咲良：昨天來了 見過!
原PO：不是昨天~ 昨天有事沒有來
咲良：但是我記得呢?
原PO：音銀預錄… 上週ㅋㅋ
咲良：啊~ㅋㅋ

還有很興奮的聊著薩爾達 我告訴她我找路找了2小時 "牙敗牙敗~ 不可能不可能~" 這樣子ㅋㅋㅋㅠㅠ

薩爾達我都放棄左 地圖同任務都太開放 唔慣

資源來自：fujii_itsuki
電台大概內容大致英翻：電台是昨天錄的。然後一下飛機成員們就立馬去了便利店[笑cry][笑cry]俞真因為沒有布丁吃，真的很傷心~
描述了blackpink有多酷[doge]播了她們的主打曲~
關於拿了7個一位，每個人都很驚訝。只要能得到一個都覺得很幸運了，感謝粉絲們對於這首歌的喜愛與支持~
粉絲問：姐姐我能參加fan meeting嗎？
🌸說：當然可以，所有的女生永遠17歲~大叔依舊是大叔~不，只是年齡大的姐姐或者哥哥~
關於KCON。
🌸迫不及待地想見到所有粉絲。
🌸說“Yabai！”當她發現其他團體的粉絲也將會在那裡觀看lol
🌸說她們會盡力讓他們（其他粉絲）喜歡~
錄的途中，🌸肚子響了[笑cry][笑cry][笑cry]
關於IZONE認識的哥哥的出演，
🌸說虎東nim不停地cue她並問她問題。其他成員很羨慕lol
她感覺很yabai~但他很善良。叫我們當它播出時要觀看。

蛙個兩粒真係墨？定點上去架

Kura Dong Cross

想睇櫻撚虎東

蛙蛙媽媽係時裝設計師
想要的東西還寫iphone

係時候重溫返上年KCON VCR既真真

睇完復仇者回來！激動中！唔怕被劇透x2

以前成日教老母跳
而家再專業咗更加恨老母不成鋼

hiichan fansign account 190421

hiichan: onnie, what were you drinking at the cafe?
fan: *😱 goosebumps*
fan: huh??? you saw!?? macchiato...
hii: tomi wanted to drink it too so i just watched 😀

*theres a cafe near the fansign, hiichan was standing outside the cafe watching her*

反而比hi野生捕獲

又carrie又trendy好混亂

我都想被捕獲

今日無表演?

睇唔出，仲以為阿珠媽一個

izone竟然無得表演tfma

YouTube live
原來仲識打日文

乖～～摸摸頭～

飛咗日本喎。。。。

奈子上線

佢地去表演又可以見到T團同紅毛

k con咪有得睇

蛙英文名Carrie？

嘩屌....今日我班女開左IG....

應該唔係掛
下次見面又睇下會唔會有英文正名

google咗 好似真係carrie

好彩唔係姓林

又carrie 又candy

興趣係audition

亦唔係姓鄭。

深夜一推

最近呀蛙真係唔推唔得

去左日本一、兩日後 除左jline外岩岩又返番韓

請夏枝棒 可以拎嚟美少女變身

Carrie Potter

但佢地睇唔到指原 即係最多得3日假放

一路返工一路發現佢哋竟然翻返嚟，去嗰一日半日就翻返嚟，唔通淨係返去錄個音？

睇唔到指原一早預左，本身28號係SBS superlive

Andgeebee

機場

牙真呢個樣真係好細路
反正英好似靚過平時

仁川機場

保姆姐姐

遊擊宣傳飯拍 清純好仙

唔知佢係怕怕羞羞定想遊雲咁

真B我愛你！

權f玩吹泡泡噴左落個口到

一個都走唔甩系列

咦 原來呢段重點係後面

完

無韓國手機號碼

Sakura: I don't have a Korean number so I had to use #IZONE's phone to order delivery (using app). It's kept by Chaeyeon. When I order yukhoe for myself, they send delivery notices. Chaeyeon found out, "You ate Yukhoe again~?" I get told everyday it's embarassing.

正評for個名Carrie Potter

【中字】190423 Show Champion 幕後花絮

娜b cut

conert 出時間

Eyes on me 演唱會

我原本以為六月中 諗住可以儲多陣錢

港場呢屌

有冇人會去?

上星期先飛完未回血

放心啦演唱會完 過多陣又會cb

直接去韓場
1期會員優先

無買就可以唔洗去

即刻睇下機票先~!!! 韓con既氣氛唔同d架~~~

6月7號係端午節假期wo,可以早一日去玩~

唔知有無機會睇哂2場呢

可以買2 張
咁食定黃牛都得

睇2場硬食1張

fanclub 開買都唔知有幾多剩

反正應該都要食炒 你唔係覺得係香港按得快過d kr 友呀？

你有1期起碼有1張先

講哂重點
同埋分分鐘要 Yes24 買

sadsadsadsad

去去去

Mnet TMI NEWS [1회/D-DAY] 들어는 보셨나요? '아이즈원 연어 TMI' 오늘 저녁 8시 아이즈원 TMI가 쏟아집니다! 190425 EP.1

唔撚係掛

仲以為佢會搞韓日港台巡con
點知依家係分開
不過都幾好 有得比我個銀包抖下 遲下港場應該炒到飛天

仲有台場
6月29

癲撚左呀,邊到有咁多錢.....

準備賣腎

去曬啦

5,6,7 月比你慢慢玩

係邊到睇到台場？

錢?
拎撚埋個4000都唔夠比飛錢

希望爭贏大陸人

抄到bts咁…
然後一堆人喺會場門口喊

等埋日場出

事在人為
係時候拎曬啲油b去幫補旅費

未有m&m棍仔揮手區

又hall 10

可能到時有咩vip睇彩排

6/8-9 Korea
6/16 Thailand
6/29 Taiwan
7/13 Hong Kong

淨係買左成員色應援套 諗住con先買

秦國以外去曬啦

睇晒四地
有錢都無假

睇韓港算

返parttime唔係搵好多

安靜等搶713

唔係623已經好安慰

搶到飛先算

有機會vip拍手

韓場係咪無可能買到飛?

嘩，我就知道這一天會來!

屌7月13號好多10代妹妹放曬暑假

一期

ching你真識食

點都有機嘅

有一期咪有機

7 13港場？

yes

一期必勝

咁焗住黃牛了

講明內部飛
你買咪上東張西望囉

笑左

呢到可以揸支旗入去會場囉

買唔到都唔益黃牛狗

佳恩

無日本

呀屌 fuck....

我買機票個陣唔記得左5月3 izone有show...頂...
我仲買左5月3先到...
早知買早一班啦dllm

可能留返fm先公怖

ig好多所謂內部飛小心 同埋佢地會話位置係隨機
即係你俾多左錢都未必有靚位

多謝提點
因為我好少睇con 好多野都唔知係點

如果睇到ione 應該係我人生第二次con

港場
諗起要搶飛就麻煩

一個廢中去睇港場，週圍都係10代妹妹會唔會好尷?

香港場用 hall 10

個場地好似差咁啲

東張西望d主持

係亞博搞係呢個HALL架啦
另一個又太大

點解團票咁吃力不討好既野會有人做...

第一次嚟開hall 10都正常嘅
爆嘅話下次咪arena

話你知丫BB
靚飛可以留比自己人阿

大家練應援未

又要收錢又要分票又要俾飯屌又要乞衣咁同主辦交流...
見個fd搞都覺得煩

想嗌mix同力千口上

會唔會俾人打

屌，諗住唔會咁早開，諗行埋畢業禮先返，點知...

如果夠人數開 arena 既話
今次 hall 10 既飛實炒到仆街

已經驚搶唔到

我都係廢中
怕乜

會

唔出奇 大陸咁多飯

HALL10 上網睇好細下

我諗緊佢地會唔會唱廣東歌

開開心心入去做呃介

ya tiger

大陸啲站應該都會有團飛

等價交換姐
食得咸魚抵得渴
唔好好似某D站咁講到成件事好有使命感咁就得

做完fyp有d 咁開心既消息

唔好揀太舊既歌就得，上次gfriend黎香港唱心急人上，好多人冇反應

信唔信有小幸運

其實唔細

油b大愛10年代~

好在唔係六月，有一個比我歐遊

嘩...舊到咁...唔掂..唱TWINS都好D丫~

今日個V

岩佢地一邊彈結他一邊唱嘅都

心急人上都無反應

00後唔識唔出奇

同一年代架喎...

有冇可能帶到我部asp-c相機入場呢

香港場第1期會員應該都會有預售掛

冇嘅話會炒到痴線

覺得好恐怖
好似好老咁

Twins而家係新年出街都仲播佢地堆陳年賀年歌

上次洪基黎都係唱super moment,唱新D就ok

心急人上時，00後未讀幼稚園

其實前面好大反應

想睇清純彈結他

冇係好正常

係咪你太後
之前跟fd 買 坐前班痴線佬叫得好好笑喎

彈琴都正

Hall 10個場好垃圾上次睇momoland都睇得幾辛苦下希望今次會買到靚位

後少少就冇晒聲

收得埋拎到入去就得 都check得嚴

果次比銀河個下fake 左

演唱會會唔會有一part係食野呢?

吃播女團

我好興奮阿.gif

一食就食到完場

暑假好撚忙
7月13同8月3

芯

想問下香港有咩大站?
睇下有冇機會買團飛
唔驚買貴,驚買唔到/假飛

想聽柔B唱Cool呢~~~~~~~

多數係咪全場MMO?

咩場最好呢，去隔離hall 11呀，側小小都變音席呀

唔知vip飛有冇得同柔b hi-five

上次nmb閪到仆街

可以摸油撩過鼻屎既手仔

金毛真

唔好啊唔想變fanmeet

未睇過kpop演唱會
係咪好難買飛

香港有咩演唱會易買飛

希望買到飛

卡數都仲未還

廢中揮手

坤gor
9upper

當年IOI有無開過港con?

poster幾靚
9.9/10

佢係寫染金色 定要上其他？
睇唔明韓文

我地見到你班中坑都覺得好尷😂

佢淨係話第一次漂同漂完啲頭髮仲喺度
同埋話第一次咁光好神奇

你老味 嚴選最噁心whatsapp emoji

no

gugudan 世界巡迴fan meeting

無啦I.O.I 唯一既演唱會就係果幾場解散演唱會

眼影嚟嘅

重溫下
唔知點解睇返La Vie en Rose好懷念

其實日系比較易好多

呢樣真遲一兩個禮拜買都有

SKE?

覺得violeta好難好多韓文仲要係唔同歌詞一樣既字

上左日本新聞

o my先難記

櫻花nako對上一次黎香港開con making

出左啦？有冇link?

Up仲難

想點

原來OH MY 要嗌人名唔睇唔知

nako：香港，你大我啊

嗌人名都仲好啲 前奏一句韓文rap咁黎真係唔講都幾次都會唔記得

搵人po上twt tag埋佢兩個

打算安安靜靜fing下m&m就算

係咪冇正式嘅教學？揾唔到

搵唔番

非官方學住先

9up 幾句 ione 都要啦

做地藏

到時周圍都嗌 就會嗌埋一份 周圍冇人嗌就唔會嗌 除非你做帶起周圍啲人嗌嗰個

IONE開arena應該仲買到飛
Hall 10就係咁先

hall 10好似得2800個位?

等睇油b講野全場靜曬

點會 2800最少1800唔係香港

而家睇到好興奮 好怕買唔到飛

識睇韓文就得

脫完唔一定唔會上色嫁喎

Cafe要做左member先睇到？

起碼upgrade 啦

我好on9咁 以為㩒入去就有得睇

你無會員咩

無整

無買一期

團po template有教學

唔洗一期都睇到架

ske冇來過香港開con

我想話易upgrade d 點解都唔整姐

我去研究下 多謝指點

5600

去睇旁邊d 妹妹仔好過啦

睇佳恩媽媽v啦

一齊睇阿恩vlive

慘啦 7月頭飛
13號又IONE

點解好似覺啲條片啲人有道光圍住咁

係聖光

個口長期合唔埋

好耐無見過條腰

真B我愛你

準備有新一集izone city睇啦

好想睇佳恩再上返舞台表演

真mail 第一站圖係hk mtr

你幾時又變牙真

頂係喎泰場應該會幫奈子慶祝生日差兩日

朋友你可唔可以食少陣。。。。。。

咁你地班奈仔飯好心就去啦
秦國唔會太貴既。。。。 應該

話說演唱會好驚油有solo

咁多個點solo 呀
比盡3,3,3,3or4,4,4 啦

我都想撞咗去日本

去日本睇其他女既con

唔係旅行
我淨追ione

佢不嬲係我既人

轉機票咪得

走啦 我唔想搞大佢

唔講真係唔知原來團po開咗新po

呀純個口幾時可以停一停？個囗已經食緊又拎住一舊

不如佢地去港台開場之餘順便去拍食野特輯啦

想野生捕獲ione

係 間唔中都有入去睇下野

睇油b

比你發現左

合併係咪無可能?

其實想知依家賣緊嗰啲香港場內部飛點嚟

見Ig成10幾個喺到賣

係唔係真係有咁多

係有內部飛,但係ig嗰啲係咪真就唔知

見一堆都開post話有

仲要前排位

感覺上仲惡劣過黃牛

到底邊個發明內部飛 公平咩？ 我連幾時有得買都唔知

有假野架 以前iu con都有騙案

問過+600~700

內部飛只係前排個d 係香港先會咁

其實都幾難搶，本身已經少仲要扣起內部飛，啲站又話有機會拎到團票，加加埋埋仲有幾多

weibo個班CLS的

個d好似係要爭取到做官方應緩先有飛？

微博果班唔驚 香港場佢地惡唔到去邊
香港班黃牛惡d☠️☠️☠️

唔一定
組到團有幾十個人 一次過問主辦攞都得

香港咩都炒到時係驚個位睇唔睇到

咁連登巴打組團都得la

呢到組下組下 100人啦

連環圖

190425 Mnet TMI News

日期: 2019/04/25
開始時間: 19:00(臺灣時間)

直播網址:
B站:

望住奈子真係會母性大發太可愛

原來膠真咁深近視

頂

又整爛咩野

Nako

做咩？tmi？

好賤呀個節目

係 話佢-9 櫻花 蛙蛙-3左右 唔係好記得

我唔信有鬼怪既人上

打算同男朋友一齊去睇演唱會

唔明 都係等中字先睇

印定油b idol school banner

Yena啲綜藝感終於由村內發展至村外

唔怪得條女咁熟口面, 原來係Apink既.

有d想睇 但hall 10平地 買唔到前既位應該都係要睇mon

全部企位?

我睇開既女團係hall10搞都係坐位

應該全部坐位

不過要睇下有無T字台 有既話行出來會近d

不過而家最擔心既係買唔到飛, 又唔想食老牛.

呢個真 有飛先做到世界冠軍

有無可能加場？

仲以為真係同孔劉通話

諗多咗啦

極會極微

就算特登請假買飛都未必買到

偉大既Izone！
不如7月頭搞埋澳門場，反正都係

笑死 知道係假櫻個樣

其實D代購多唔多伏

食老牛都算,有啲無飛扮有飛,仲要收咗錢先

尋日miku sr有講櫻同Nako

代購周邊？

會唔會有人搞團飛

依家話內部飛d黃牛 全部都係無飛係手
係到時儲夠一批客 先同主辨攞飛

有都唔好買

熟既人有團飛就一定攞
唔要團飛 唔通食牛咩

睇你熟個個有幾堅囉
hall 10 咁撚閪

咁不如搵連登仔搞

依個就睇人喇
反正食牛諗唔過
除非你係牛

太靚女，好難望唔到

只可以講
雙子天秤係天生一對

呢個好賤

連登大站

第二個sosius

邊個畫

最後變sosad

又係sone

好mean呀

呢度講柔理仲多。

向來追星來來去去都係果啲人

個節目仲要俾佢地睇

Nako有咩反應

頭先仲有成堆圖 我都想知係邊個畫

好hurt nako

正中間嗰張係唔係nako佢自己畫

冇咩可以反應 只可以笑

키가 커졌으니까 아무것도 안했었어요

因爲個子變高了,所以什麼都沒有做?

想睇佢發嬲怒屌班友

係街無得睇

成班笑笑笑

開心，終於可以見到lee到D 心人個真身

娜b個

想夾佢個嘴

你開心 我也開心

個舊黑色野成舊咁係想點

搞咩嘢

都話今個月夠數就

add 咪得 洗咩轉

耐唔耐要發下癲

做咩事

好正

佢擺明借機抽水

邊有你地班大神咁有錢

隊內不和？櫻花用頭撞向元花膊頭

我哋紀錄好快會畀人破咗

傳聞武林新女團會有6個成員, 高朱係其中1個.

唔等佢地返黎？

唔知道2年半之內佢地係咪都唔可以兼任其他團

Izone 行程都chur到傻 再加入新團點頂

高朱

I.O.I之前得,但係wanna one開始就唔得

點會兼任 反而睇下兩年後各自返去自家公司點搞先啦

jline唔得但kline得?
咪玩啦

我主要講kline果邊 jline已經有akb/hkt所以睇肥秋點搞啫

而且係話點會比兼任

sor 我慣左quote最底回上面

等404出道之後CJ仲會唔會繼續強推IZONE仲係未知之數...始終404有得玩5年, 仲要係男團...

遂季加年期 遲早咪又係永久

produce school

無必要再強推 ione
wanna one 係ione 推左出黎之後咪又係照紅
資源可能無咁多
不過都係多過其他團幾個馬位

但係我無信用卡...
想見Nako

將來可能唔再以PD名義經其他公司借人, 自己直接搵練習生開新團.

未夠18就tap and go
夠就開返張la

永久感覺就唔會有咁紅

限定啲人先會追得癲

學生哥

可能係學生妹呢

堅野？

今次啲打歌服已經無上次咁揼本, 下次CB既時候404應該差唔多出道

仲有無人記得昭熙同素允

PD48果幾個幼幼？雞蛋慘變老女人

cj唔揼咁多錢 仲有肥秋爸爸揼錢同資源 唔太擔心
何況今次啲打歌服又未至於太hea 雖然唔太靚

如果講打歌服
ジワるDAYS得一套
雖然好似喺nako阿媽落order

我諗係因為換左cody先咁 希望con搞得好好睇睇

一gb左完全無哂新野睇

今日都仲有野睇啦
Mnet TMI News

聽晚有404 ep0

CJ已經喺404以外，另外搵咗bighit合資組新公司belief，未知出男團定solo，計劃下年出。

PD 遲早變CJ 獨腳戲

怕自己開咗會狂課金
Tap&go原來用到㗎！前幾年開咗張

cj 係咪想借bighit條水整一團屬於自己既天團